召喚正宗教練

教練幾時出美帝NBA之旅EP3...
5月出左頭2條片，到宜家10月都未有大結果睇
最好加插多d笑9下山豹既on9野

Pish......
無人睇？

d作歌都ok既
其他片好差